RTHK：旺角藥房500蚊一盒外科口罩

中國人最叻發死人財

十幾蚊番貨賣500

500蚊洗鬼買呢啲
買嗰個應該係垃圾

Fat fat

賣既仆街 買既仲仆街

重點：加到500蚊一盒 都仲賣到100盒

好想去買呀，邊間有

做人咁仆街遲早自己仆街

去Amazon, pchome買運埋嚟都平過佢啦！

〔國際戰線〕澳洲好需要國際支援

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

低能

同批發攞40盒都係廿幾三十蚊一盒

會唔會呀屌

On9

起amazon jp運一盒100個日本立體防風邪口罩都唔洗100蚊

大陸佬都戇撚鳩

買的係幫兇

隔離蓋9010咪賣2000?

有冇電話

amazon jp

Us 有免運
雖然唔係間間有

中國人真係教育二千年都唔會擁有日本人果種美德

屌呢啲咁嘅仆街藥房係咪搏裝修

買返黎賣比廢老藍屍邊個最開心

手持口罩有閪屌嘅日子

所以呢d仆街舖執哂都唔抵可憐

食埋呢條水就聽執笠啦

黃藍藥房 又係分黃藍嘅時候

lm

仆街藥房
買嗰100條友係咪弱智

邊個買咁on9

樓下雜貨鋪30蚊盒，雖然個盒殘d

留返比自己同屋企人用啦

any source?

內地市場需求大，奶粉之後熱賣產品

7仔賣5蚊個
買50個都唔洗500啦

賣一百盒已經5皮

戴豬咀好過

無腦定點先會買

痴線

俾大陸人買的

走水貨

樂天買日本製四層口罩都係三百有找
食水咪咁深好

食住花生睇裝修

華人真係賤種嚟

可能買既都係啲支那人

賣返比中國遊客姐

可能返到去冇真口罩買

邊間黎架 當藍杯葛

買果個都on 9 啦

戇鳩

邊間藥房？要唔要恭賀下佢？

Royal級口罩

咁似PANDORA

其實口罩防鬼到冠狀病毒咩

呢隻口罩我去執笠倉買都係$50

sad but true 香港人有支畜DNA

咁做得嘅應該本身都係藍絲

supply and demand姐
利申我都買唔到

口罩 好炒過 廚師腸

尋日先買完60蚊50個

已發出不反對裝修通知書

邊間，留名睇裝修

如果支那狗咁有衛生觀念識得戴口罩
我地就唔使咁樣搶口罩啦

各位不幸中招嘅識做啦

Amazon坐飛機過黎都冇咁貴

心水清

內你老母臭閪

有人買就有人賣
人地目標係中囯水貨佬
又興旺返

日本應該係相反 100yen一盒

日本都會炒貴埋

都話只要一日有中囯人

同搶錢有咩分別

痴撚線架呢隻仲要大陸製

用到皮膚敏感

劏9中國人

應該9up引人買

真呀幫襯誠哥

上海街啲藥房仲有貨 今日買到65蚊一盒

JJ插沙求電話

要戴住口罩屌

勁過猶太人

受騙的那個比騙徒更混帳

開名啦 咁冇良心

藍絲最愛

咩人會買

佢地係正式入紙申請裝修啦

香港人 經歷左咁多個月抗爭 正常人都有口罩
係藍絲大陸人先會依家先買

500 夠我買6200 加兩個嘴

係到發死人財 正仆街藥房

不如去hktv mall買好過啦

你咪由佢係到囉 仆街就仆街d
但係商業定價依d你情我願既姐
唔通波鞋街賣皮幾野一對波鞋 你又去裝佢修呀
唔岩咪唔買囉 唔好毛澤東果d咁批鬥先得嫁

佢up賣100盒你就信

旺角藥房證明左非典型肺炎好嚴重

藥房真係賤業嚟

日本亞馬遜賣緊一盒¥400

呢D正宗仆街

我做爛市賣450一盒

500蚊我amazon都買到一大堆n95啦

呢啲真係唔使理黃藍

連口罩都炒 香港越黎越差就係因為呢班仆街賺到盡

咩年代當人唔識上網買

冇事就走水貨服務大陸人，有事就發國難財
呢班仆街藥房根本唔係香港人嚟

外科口罩暫時缺貨

啱啱係藥材鋪買左四十個$80
佢都戇尻尻

攞去深圳賣

班冚家產一直都係發緊國難財

自己search

成日屈鳩人來貨價上升
升10倍你仲幫佢地買？

求電話

其實呢啲黑店裝修埋話唔定藍屍都支持

btw 純粹個人意見，自己睇路

全部缺貨啦已經N95都係

洗撚做醫院先有得任拎口罩

學校都任拎啦

500蚊盒賣到100盒, 都係左手交右手姐, 不如話過萬盒啦

飛去台灣買仲好

呢盒我尋日買$50

岩岩係藥房買$40 盒

屌你賣垃圾

貴撚到仆街

同henry schein訂都係20蚊盒

呢啲舖頭一定要咳住去買
買唔起都要慢慢參觀下

呢啲唔裝修番十次都唔掂

你都不相伯仲

你真係唔好睇少香港人既有錢程度
好多人貼電話mon貼$200-300都當散銀咁跌左

頂 hktv mall都缺貨 咁搶手既...

國難藥房呀

賣比大陸人喎

坐地起價香港藍屍精神啦
然後話自己好叻好本事先賺錢

屌

趁火打劫

奸商死全家

哩個係咪廣告 果一百個係咪媒

買果d真係痴孖根

可能好快會唔夠 私家醫生都配額分配

======================
倫敦獨家專訪 - 鄭文傑逃港心路歷程

#103 回覆

呢啲就真係國難財
同澳門颱風食水坐地起價一樣咁賤格

屌你老母
食人肉饅頭到你

我都覺 好似地產佬d 假盤咁

On99

懷疑買果啲係弱智

on9
買機票飛去台灣買都可能平過佢

祝發災難財既臨老過唔到世

10蚊個我買N95唔好

仲貴過曬D gear

班傻西俾人嚇一嚇

500都照買

呢啲拎出黎鞭屍

裝修申請啦

大家要認住 以後只幫襯良心小店

屌你執撚哂啲藥房就最撚無錯

乜撚都炒

03年可能就真係要逼住買 而家個個都識上網買 真係廢老或者on9先會買500蚊盒

啲鬼國人 口裡說不身體卻很誠實

一定係來貨價升左十倍

由第一單話武漢返黎有個人疑似肺炎果日，我有同事一收工就飛去藥房買口罩，佢果日已經話藥房加晒價，個老闆仲話今日唔買聽日仲貴。

呢d 賤種商家好應該係世界上消失，影衰曬成個人類既文明發展

500蚊買個豬咀唔好？

屌你呀

搵左好多間先買到架

正仆街

捉心理 人係有怕蝕底心態

頭先睇咗Amazon us冇咩外科口罩買
但係Amazon jp 大量不過全部都係純白色
過兩日香港都未返貨就準備大手入貨

邊位唔小心中招既,去果間藥房問下有冇口罩可以平D買,記得咳幾聲證明你真係唔舒服,唔係佢地唔信你有中招

所以話啲濕尻藥房佬又係要死全家

痴線
抵呀

$10蚊個 換番條命

大仆街

醫院賣緊2蚊隻

旺角藥房早就唔係為香港人而存在，平日買咩都貴過人。

大陸係咪唔比賣

廢老唔識用Amazon係咁上下

一定要抵制佢

唔係全部都送香港

ok 3蚊個

要幾百蚊買普通口罩咁不如買n95

五金鋪大撚把n95，唔明點解有人咁戇鳩

病緊想買番啲口罩點知周圍十幾間鋪全部冇貨
想用都冇得用，痴撚線

發國爛財 日本地震天災都免費任攞

藥房佬收皮啦

口罩成賀年送禮必備品

頭先睇左好多唔送香港
求link

防風防塵口罩同外科口罩好似唔同
btw實有大把選擇

好彩屋企一早買咗口罩

人民公敵
黃藍都應該去裝修佢

50個都要6千幾YEN喎

去咗屈臣氏望過
一盒都冇得淨
仲要其實誠哥賣啲嘢唔係平

真

買都on

我啱啱去有個阿嬸搶晒全部幾十個屌佢老母

一街都無貨 但又唔係好見人戴

google口罩訂購 醫療用品鋪大把啦

求成為裝修目標

手持口罩有西屌既日子

長洲有？

醫院無限賣都係2蚊個姐。。。

聽朝應該開始多
我今日10個有3 4個戴緊

我都覺得係假

邊可能500蚊都買一盒

咁快開始炒?

買個豬咀自己日日抹無咁嬲

戴五個一蚊口罩好過

AMAZON

賺咁多D裝修一定好靚
好想瘋狂參觀

Amzon買加快運費都啊洗咁貴啦

洗黑錢

我中左招就第一時間去佢到咳打乞嗤同瀨屎

今日屈臣士 $36 有 30個
不過係屈臣士牌 台灣貨

頭先旺角睇500蚊50個N95

咁貴邊個會買

其實外科口罩大概幾錢一個到
我估50-60蚊有成盒啦

想攬抄咪講囉

所以話d 藥房執粒唔係無原因

有難果陣就望香港人救

而家呢d 情況就劏人

點解有人會買

中國上唔到

買個個都on 9

屌鳩佢n95半年前都係十蚊一個

日本Amazon日本製外科醫療用口罩都係大約港幣$1蚊/個
我俾埋空運個運費都唔夠香港個D支那製口罩貴

發國難財

所以話 香港既藥房應該執撚晒佢

人一藍 _ _ _

我買N95都未咁貴

哩下真係，快野仲薄過條囡快膜。。。。黎貨可能1蚊唔洗，都ON撚 99

支持

買左咁多個月口罩
你估真香港人唔知咩價咩

人血饅頭

500蚊買個豬嘴都得喇

樂天運返嚟仲平過佢

文宣手足入一入嚟 我有啲野想講

好多人戴個口罩求心安

買嗰個都戇鳩

你又知100條友？

真係好撚低能 買口罩都要成五舊水
有病第一個去藥房惹撚9你班仆街
人血饅頭 睇你食得幾耐

咁你唔會戴個豬嘴出街咖嘛

紅土仲買到正常價，快啲一齊搶購唔好留比藍c（不過佢地支共護體一定唔使戴）

手足，佢有不反對通知

[以防萬一] 3M 醫護用 99%防SARS 高級口罩分析

啲藥房真係好撚仆街 不停做水貨客生意 有傳染病就乜都拉高價嚟賣

可能9吹

賣果個仆街
買果個on9

俾人買曬

開名啦
屌你老母藥房佬發死人財

呢隻正常價應該係$10 一個

幫佢報下稅

賣到一百盒
香港真係多戇鳩仔

日本製 獨立包裝
[url]アズフィット クリーンエイド耳にやさしいやわらかマスク 個包装ふつうサイズ 40枚入

[url]アズフィット 日本品質 息らくらく 不織布マスク ふつうサイズ 50枚入

[url]息らくらく くもりガードマスク ふつうサイズ 30枚入

適合戴眼鏡人士

成半年冇賺錢咪狗衝過黎掠你水囉

出門口唔夠10分鐘應該冇命

傻撚左？ 自由巿場 佢有自由定價1億 乘客都有自由唔買點可以吓吓都裝修

Sor comment 錯

累人終累己 lm等佢pk

真係痴線

未經歷沙士既人可能以為口罩可以重用

一日換一個濾罐

受騙的那個 比騙徒更混帳

郁d就想推人去裝修

個面罩都要換啦
不過連登仔咁有米，可能係我見識少未見過人每日即棄豬嘴啫

岩岩係Gmarket 睇 最平$33 就有50 個
不過就越南製

上 amazon 買

世界上有樣野叫代運集運

順便問下
邊度有即棄黑色嘅外科口罩賣？ (唔係防花粉可以洗得嗰隻)
我成日見到人戴 但係藥房/屈臣氏無見過有賣

我講果隻立體是防到病毒，三重防隔率最高

你講黑色果隻（即係香港常見果隻）就是防唔到病毒，只是防塵防花粉

係咪買滿唔知幾多就免運費

Yes，就算比埋當地運費都是好平，頂多300-700yen

再比埋運香港果程集運，除番開一盒都只是比多十零二十蚊

咁不如用豬咀

五舊水 nbc filter 都買到

有冇啲係直接寄香港免運費
我嫌集運麻煩

去五金店買N95 8210 都仲平過佢

貴咪唔好買囉。正如樓價咁，貴到幾唔合理都有人買，香港不嬲都係咁。

咩野都可以炒

美國Amazon 有

邊度買平？

500蚊我加多啲買生化面罩好過

食人血饅頭呀屌你老母閪

AMAZON JP咁多自己搵下啦

當年03沙士都係咁

台灣都有，100蚊港紙200個

咁個個都有自由去做每件事，佢裝人地老母修就話佢傻撚咗？講唔通喎

Btw，左你老母閪，你傻撚埋前後左右上下全方位

呢個年代仲當人唔識上外國網買？

裝修啦

2020啦

唔怕冇得買
只怕冇錢買
香港啲仆街藥房留返比廢中廢老藍絲買啦

當初裝修係話對示威有重大打壓/威脅/中資先裝 人哋賣口罩關示威活動咩事？ 切勿濫用裝修

屌 乜撚野都炒

佢有罩你吹得佢脹？ 地產商都食左好多年人血饅頭 又要裝？

我d午餐肉呢

醒既話 應該收大陸就500 之後香港人免費

發死人財

自爆係藍店

真係想知邊間藥房

賣左幾多 邊個知

你話d藥房抵唔抵執柒左去
本性難改

明買明賣，係發死人財但關裝修乜事
黃幫襯藍罷買黑裝修阿

不過個面罩返到屋企要消毒

Sorry借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

咁不如買豬咀

繼續無良

轉自Facebook 梁水埗街坊會

1. 留意埋長沙灣道近政府合署個大十字路口嗰間德信大藥房
之前見到佢賣日本pitta口罩$19 一包3個
老公一望就話係假野
我哋一打開入面個獨立包裝袋之前日本買嘅唔一樣 外袋印刷又參差 我哋報咗海關 但未知有冇follow up過

2.我今日叫工人去買大人口罩😷，工人識講廣東話，但我都以防萬一甘打晒短訊📱比佢要買外科口罩，怕言語有誤會用文字補充🙏！

📣點知［深水埗基隆街間 - 富大西藥房] 呃佢，專登賣買小朋友👶🏻口罩😷俾佢，我叫工人攞返去換，佢就話大人口罩賣晒無得換‼️ 咁賣晒就唔好專登呃人喇，勁無良‼️😤😡

🌟我之後問返係到住左幾十年嘅街坊，原來呢間野一直都好無良好奸🤥🤥🤥大家要小心千奇唔好中招😢😢😢

#深水埗無良藥房富大西藥房 #深水埗無良藥房 #富大西藥房 #呃人 #無良奸商

小童口罩 $50 50個

3.深水埗地鐵站D出口轉左富明$60/盒

4. 仁仁藥房 黃店
近住添福，添福向太子方向再行前少少，果條街

[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

on9 , 來貨價要嚟呃傻閪藍屍就得
北角都係賣 58 蚊咋

我個friend 係荷蘭華僑，剛剛係荷蘭網購買咗兩箱(佢荷蘭有屋企住家地址），返香港每人一盒做手信(自取)

holland net

以支國衞生水平，就算口罩免費都無人會帶，老闆見悶，所以出打飛機價

第時我中撚咗招第一時間就入你鋪頭配藥

仆街藥房 裝修!!!

做得出依D行動好肯定係藍店

黃店

cwb都冇咁貴

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

呃人錢先叫黑店

呢間野 寫明價錢出來, 有人去買, 都係你情我願, 唔算係呃